[突發] [18:45] 12月13日立法會開始多人

立法會開始多中年人

有冇連登仔喺現場

好過冇

Pish

係屋企睇live算

五毛

中止待續就快被否決

忠哥係唔係現場？

好少人

好多人 無十萬都有八萬

連登仔都唔理啦

路係自己揀，仆街唔好喊。明年通過23條，唔好怪泛民廢

立法會開始多老人

當年反高鐵夠多人啦，結果呢？泛民係廢就廢啦！

後面仲有冇人嫁
可唔可以影下龍尾係邊

耆樂宴

咁你想點?

手又唔幫，響到笑人

廢事去俾人督灰

依家唔比人講野呀 泛民係咪惡到咁呀？

當日幫手果d 俾佢地話係鬼

都係中老坑佔多數

好過尋日少少

聽完座談會好番去訓教喇

我喺現場聽到毛孟靜講咗句令人振奮人心嘅一句話

LIHKG @ Android